等左成晚結果巴禾冇得出

我屌你老母 等比人炒啦

2：1 我原諒佢

下半場2:3

出巴禾既話一早贏左啦

捱夜都冇得你睇